女神降臨依個重要角色又幾眉清目秀...

拋棄彩了...

我拋棄自己都唔拋棄彩

點拋棄自己。。

女二 正呀 我都中意佢

我自動棄權

唔差過女一

吊劣到咁

nani?

有啲角度少似seulgi

似seulgi即係眉清目秀

少少🤏炸wo

樓主有啲傻傻地⋯⋯

love yourself...

我都覺得佢正過女主角

我好聰明

不堪一擊的傢伙

成日擺啲伏嘢上嚟嘅你

秀雅正啲